想問去尖沙咀shopping著咩衫好

黑色

全黑色